認真問...

一個死廢青係宜家呢個社會冇學歷又冇父幹點先可以發圍？